（（IT白痴，請各位巴打賜教））點先唔會俾人追蹤到我？

咁樣

你放心，冇人會追蹤你